老老實實唔係話唔想幫港島

但真係出唔到去

真 完全無車出去

得油塘 坑口 寶琳 康城 可以過到去

救中大方法，全面癱瘓

仲有香港站嗰邊幾個站

自己都要爭氣d，自己唔郁手下下指意人咩